% Informationen zu dieser Rechtsvorschrift
\newcommand{\rechtsvorschriftenTitel}{Wahlordnung}
\newcommand{\letzteAenderung}{10.01.2018 }

\newcommand{\bezeichnunghochschule}{Ernst-Abbe-Hochschule Jena}
\newcommand{\titelBezeichnung}{\rechtsvorschriftenTitel \ der Verfassten Studierendenschaft der \bezeichnunghochschule}

% externe Datei einbinden -> "layout.tex" (hier stehen die Layaout Anpassungen drin)
\input{../template/layout.tex}

\begin{document}

\input{./Inhalt/rechtsvorschrift}

\end{document}